［non-ju］有無人知ou憑咩收三皮留位費

仲要non refundable,乜而家ou咁撚巴閉既咩？唔講仲以為傾緊d 大deal要俾誠意金

有錢既話果然係有教無類喎

利申：ou grad左好多年，脫晒節唔知行情

比喻黎嫁？

係咪講緊UO

我讀個陣佢話係作為學費既一部份

因為太多人驚無書讀

咪係 而家做大學 就算係啲垃圾大學都唔驚冇學生